覺唔覺用煤氣熱水爐既都係狗？

汪汪

仲沖緊凍水涼

用電熱水爐勁d?

凍水舒服d

電即熱 sor